# Ilmas configuratore

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve 
npm run start (x lanciarlo con il --fix lint)
```

### Esecuzione da locale
Da locale bisogna lanciare anche il server (ilmas_admin) altrimenti non può prendere i dati.

